[集思廣益]一人一個無助解決問題的惡性思想

我講先,
1,你到底有什麼問題,自己諗!
到問答案時又反問有問題又點解照做? 或者 故意唔給反應無視。

2當事人自己心裏發嬲扮唔嬲,問當事人咩事又話無事,跟手玩針對,想點?
要人自動認錯? 定是 要人先顧你再做事?